學者：每天平均確診宗數增幅見頂，料（7/1）一周內疫情將進入尾聲！

冠域商業及經濟研究中心主任關焯照
分析個案數據

那些專家去食屎.jpg

咁易跌到既,就係控制數字啦
你睇其他國家都仲爆緊
突然得依到係咁易去到無? 進入左第2個空間避疫咩

唔繼續爆落去點樣永續戒嚴同停課呀
砌都砌夠每日20個啦

D數字假撚到

天氣暖會冇晒病毒

技術分析根本就係賭博

上年笑完，今年睇黎又可以再笑過

咁咪等睇第五波

關焯照分析股市分析到含撚咁濟，仲黎？

突破左心理關口咪完囉

點樣估計架

佢地當條curve係炒股咁架
突然聽日又同你講報復式反彈

預左啦 每次終於開完D濕鳩會研究完D所謂對策
個數字就回落

等你地班垃圾官傾得黎 咪又可以傾幾時放寬
永遠都慢幾拍

即係數字係由港共操控喇，明晒

早幾日專家先講緊會好嚴重
今日學者又話尾聲
咁有趣呀

想太多